有無絲打返IT? 近排生意點？

啱啱見到個it同事跪係枱底
唔知搞緊咩